Вы пишите систему которая будет ранжировать сайты по популярности.
Сайты ранжируются по след принципу: 
eсли на сайте А есть ссылка на сайт Б, то это очко в пользу сайта Б. Cайты ранжируются по количеству очков.

Вам нужно разработать систему, которая по заданной странице выведет список всех ссылок на сторонние сайты